要職位定加人工

是咁的，前幾日去in 份admin. Clerk， in 我果個係個廿幾歲既Abc女， 佢問我如果份工有升職同加人工,揀邊樣？ 我揀左人工，佢就話即係你覺得錢好重要？

然後再入房同佢班同事講， 聽完我地in既過程， 竟然話可以幫公司節省資源

屌，心諗未開工已經咁度縮，可以唔使諗有人工加。

有無人覺得要職位緊要啲……？

升職都係想加人工啫....

你升職個ceiling都會高，但留職加薪點都會到頂。比人感覺不求上進，諗得太表面。

升職做野多左 責任大左
幾時都係做細最好

恕小弟愚昧，睇唔明個故事。
有職位但人工差呢個乜玩法？即係你叫CEO但月薪低過個MANAGER？咁我好難信你呢個CEO有幾勁喎

er…佢講左個人工係1樣

sor…一舊舊

人工一樣咁係叫做俾你揀？！？！

人工一樣緊係但個高職位，做夠一年跳槽同人講個名都勁 d 啦！

I

我諗In個陣應該扮下唔介意

其實我唔諗住跳槽架喇，想搵份長工
中女黎緊

其實一開始已經覺得佢勁唔尊重人， 問之前問公司做咩唔做， 果陣屋企人身體有事， 無做去照顧， 佢就話就係咁？ 然後仰天大笑左幾秒

唔知係唔係abc係咁定我見識少， 我覺得佢咁樣好唔尊重

升職同加人工係同步架，咁弱智問題都問得出係咪on9?

係你見識少，未見過賤人

好撚賤

即刻反枱收佢皮la

當然要人工，如果想要個低人工嘅高職位，可以去m記或惠康apply

覺得錢好重要，其實好正常，你估佢唔係咁諗？

問返佢地d manager 係咪同佢地一樣人工囉

梗係人工啦 有朋友個某公司分店副店長 都係得$15000 唔講咩公司啦

果刻勁想拍枱走， btw請左我 ，不過我唔係等佢份工開飯，所以決定拖佢1個月到最後返工前一日話唔岩做

仲要第2日打黎話收唔到我cv, on99,無cv又點打到比我

返工唔為錢為乜

返工唔講錢唔通講奴性咩

我都未入職, 公司既未來關我咩事

打工仔要既前途, 根本係錢途, 去到某個位先會諗安逸